【人面獸心】呢頭見有人爆眼，嗰頭呀葉國興即刻想用錢塞住人把口

援助？援你老母！係咪想洗街坊腦，啲人出嚟示威係因為經濟不景？呢頭見有個女仔俾狗爆眼，嗰頭你就即刻想用錢塞住人把口，洗太平地？

持住自己同時係業委會主席，自己俾自己喺業委會塊版，宣傳區議員辦事處活動。越權一定好開心啦。宣傳品唔使受上頭監管，鍾意貼邊就貼邊，自己批自己係咪呀？

呢條撚屌做咗25年土皇帝，政績乏善可陳，態度不求有功，但求無過。剩係識借沙士刷鞋打飛機。實事呢？滅下蚊，關注下水渠咁囉。淘大對出空地，丟空四五年先起個公園，公園入面水機俾小朋友飲啲水，咁多年嚟都係臭嘅。橋底幾年前話翻新，點知封到今日。泳池殘舊，救生員不足，無關注過。仲有光明正大俾政府喺淘大條路起監控鏡頭，好彩譚文豪即刻call人拆咗佢。

Kowloon Bayer！一票不投葉國興！

同場加映：銅鑼灣有狗扮示威者

係時候學識反擊打狗啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

孽瘤一早叫政府派錢啦 佢而家先死出黎講 遲唔遲啲呀